有冇絲打簡另一半係著重內涵多啲

就算外表一般
但只要佢係有目標同上進心
有自己興趣 人品好
就已經覺得好吸引

我

冇
錢樣幽默感專一缺一不可

但靚仔又專一既又有幾多個

個個都咁講架啦
最後係點大家都知

岩
毒撚咪又係睇唔上眼

內涵嘅定義係點先？

有！內涵同性格最重要

毒撚好有內涵？

街度大把
女仔拖住個7頭個D咪係
擺到明無樣，條仔既內涵應該十分了得

內咸得唔得？

其中一樣係有學歷 有知識
講野中point
會令到女仔想繼續傾落去

真
宅宅地多數都錫女朋友

樣其實正常順眼乾淨就okay
因為相處落 內涵先係最重要
同埋心態啦 如果佢係上進有責任心嘅
其實都已經加曬分㗎啦

我係㗎

唔可以太蠢
唔通搵個男朋友返嚟要我左教右教?

條仔又高大又靚仔搵到錢份工唔錯
一定係筍盤嚟
唔通係我嘅王子？

咁有價值
一定好有內涵
人品唔會差得去邊掛
一定要食到佢

This is logic.

其實啱
性格吸引，就算樣係一般，都會中意
之後就會覺得佢都幾可愛

係呀
性格>樣

你要傾落先知架wor
咁如果嗰個人係毒撚，咁你都即刻自己彈開lu
咁即係話，其實所謂既內涵係附帶pre-requisite的，最起碼樣要正常，要修邊幅

都係要自己順眼先

無論男定女都好
人品最重要 有禮貌 有同理心就更加好
個人衰格 就算個樣幾精緻都好係我眼中都只係一督屎
利申：返工見過好多靚仔靚女都係冇禮貌

有

呢3樣我都有
不過都係冇女

上進心去到最後又係啲咩樓啊車啊咩工嗰啲

真係見到呢個字都想嘔

自己單身一個好過啦，搞咁多野做乜

嗯 呢個我同意
見過宅宅地或者柒頭出軌之後
崩潰左一陣
然後發現都係品格問題

ex 係又樣衰又唔專一

性格>樣>內涵

性格一向都係最重要

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

少肥姐係好撚肥

最低要求樣90分 內涵95分？

上進心=份糧
禮貌性格=老豆老母有冇錢

Hugo1991包滿意

大把啦

係男人睇樣多姐

$ 呢

有樓 但係柒毒矮

嘩 好有上進心 ok啦

有錢有內涵

見到上進心就知係膠post

上進心=賺到錢

拖住係做兵嘅確認
你估真你當你男朋友呀

依個人好有內涵都OK????

唔靚仔都唔見得專一

樣子一般宅宅地要睇下佢同咩人fd

女性朋友多可以bye得

佢係錫你 不過都'錫'其他'朋友'

真

發現宅樣勁易溝女 呃到女
因為啲女好鐘意ff